邊個話香港濕凍先世界級？

屌你老母 啱啱1月已經又要搵返啲短衫短褲出嚟 俾返個似樣啲冬天我得唔得

幾時可以試下做隻傻過冬天

過幾日會凍